女朋友日日都放負

日日都放負能量
少少野都可以唔開心一餐
好難頂
有冇巴絲可以話我知點做
唔好講話分手

搵個聰明既女朋友

有d女人真係勁蠢, 做on9野要人哄

分守

好似個怨婦咁日日都係度怨天尤人
好煩

聽佢呻安慰佢應該有排都唔停日日都有野搵你呻
你hea覆佢佢又實怪你唔重視佢唔支持佢
呢類人都係煩撚到仆街 好似全世界欠咗佢咁
唔想飛都係繼續聽佢呻希望佢有一日會停止（不過機會好微）

認同
呢類人真係早死早著算啦
自我中心到死

日日聽佢呻 都覺得佢煩 大大聲屌鳩佢 ， 嘈夠未呀八婆
如果分左手，佢肯肯定日日同Fd 唱鳩你 ， 成個八婆咁！

listen

識個朋友係呢種怨婦性格，開頭都好好耐性聽佢呻，之後好似當我情緒垃圾桶咁乜狗屎垃圾都搵我呻（做佢垃圾桶有成年），後尾頂撚唔緊開始hea覆遲覆佢，佢就即刻反轉豬肚就係屎喺度指責我。
已絕交，好撚惡頂，完全影響人地心情又唔自知，仲要覺得可以同朋友狂呻心事先叫真朋友咁款

exactly, 佢情緒低落唔支持佢乜乜柒柒，以為自己係悲劇主角

有時我講啲開心野搞吓笑都死老豆咁款望住我
妖啦媽咁我氹你好定唔氹你好